唔同牌子嘅ram一齊用有冇問題

我依家用緊Kingston 8gb ram,我想問下可唔可以同埋其他牌子一齊用

利申電腦白痴

唔通會爆炸？

順便想問下各位巴打有冇ram推介

why not?

我Google過有啲人話得有啲人話唔得

相沖

雖然理論上同一spec 唔同廠擺埋用應該無問題
但經驗上確實試過有時係唔得
其至連塊board o既manual 都話自己得但結果都可能唔得
我無深究係邊一件件o既問題
而我試過o既case都係換過條ram 就ok無燒壞嘢
自此有人問我我都係叫佢搵返同廠同model 算唔駛煩
不過你有求知精神的話一試又無妨

通常都冇問題，但行唔到雙通道

近年好少聽到話撞RAM
可能用同牌子RAM依個共識已經深入民心

反而留意下單面定雙面。。。

認真答你
唔知
因為係機率問題
就算一模一樣都有低機率撞
唔一樣機率就更高
時脈唔同只會降到較低果條咁行

要睇下五行
Kingston 主赤色主火， corsair聽個名就知係主水
火水不相容，所以唔會夾到